係咪得我一個成日自己一個發夢

身體已經唔多朋友，雖然佢地絕大部份係黄絲，但冇咩邊個係好上心，最多間中去下遊行集會
所以好多時遊行示威集會追悼會同去前線食彈都係我自己一條友，係前線望住個個有朋友/伴侶陪，真係好羨慕…

利申：絲

有冇人同我一樣？

打錯字，應該係「邊」

同感

我次次都係自己一個，身邊d朋友多數離地中產

我都係一個人發夢 有時搭個fd咁
都係問下人洗唔洗幫手做咩咁

自己一個+1

勇武絲打小心

呢幾日就連係機場都係一個

佢地個個都係收成期?

次次單拖出到嚟要搵人組隊
利申：巴

有無試下叫下佢地一齊發夢啊？
有時自己一個撇除安全呢樣野唔講.
睇住人地一對對都幾sad

我身邊連會遊行既人都唔多 港豬就一堆堆 真係慘 好羨慕人地一堆人一齊去

同你一樣
69有朋友陪
612、616有七月頭分左手既女朋友陪
元朗有fd 一齊發夢，不過唔係同佢係埋一齊

其餘都自己一個，但唔羨慕，因為一個人仲易be water

我一個人去
有朋友都推
示威唔係玩
去幾前幾時退呢啲好個人
驚俾人影響，又驚影響到人

是不是要團結一下我地d單拖岀來既人？

一直都係一個

單拖完全冇問題 除咗有時會中友軍嘅閃光彈
利申:一直都係

我都係單拖，啲朋友前又唔前得，後我又唔想，所以出嚟都係分開行

自己一個＋1 身邊都有frd會上前線 不過覺得自己一個比較靈活 想上幾前就幾前
其實自己一個又有乜可怕wor 加油

自己一個

身邊大部分人PO下IG讉責下政府同狗 問有無人出左又無人應

一齊加油!

你都係!

其實都費事問太多，驚佢地嫌我煩，連frd都冇得做btw其實我本身係路痴，所以真係幾危險，但我又唔想下下睇住自己啲手足受苦，想自己都出一分力

都真係，自己一個真係好方便

係!

我同你唔同 好多朋友都發夢
但都去到現場有哂共識自己一個
鐘意去邊都得 走先揾返對方

多謝你，加油!

單拖上前線有時見到呢幅相都會幾羨慕

係

我都係自己一個 好多同學同朋友都驚比人拉 比人打 所以佢地都唔禁出 淨係得返自己一個出

一生人就係搵緊一個一齊發夢嘅女仔

喺發夢現場捉實對方，永遠唔會放手

萬一俾人捉到要坐監，一係就一齊坐，一係就等到對方出嚟

去到現場組隊啦

毒撚一個朋友都冇
次次自己發夢

之前有無試過因為咁樣而真係比人覺得煩先?
BTW 路痴真係要小心睇路 唔好亂行

我都係 已經慣晒

成日都自己一個 自己一個先夠靈活做自己要做既野

反而有陣時覺得自己一個會輕鬆啲 同人一齊去又會擔心拖累到佢地 自己想去邊個位置都得

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

自己一個too

自71之後發夢一律單機
反正身邊既朋友一堆超級和理非，不如自己行算數，唔洗顧住人地

成日想留耐啲 但自己又唔識路 又跑得慢
驚自己一個會出事 所以次次fd走就跟埋一齊走
覺得自己好廢

成日都係自己一個發夢添，啲FD直頭淨係嘆冷氣睇直播

Me too

諗起都浪漫